履歷表問題

打算轉行係關於disign嘅嘢但之前未做過呢行
想問下歷表應唔應該寫啲無關工種嘅履歷，
我做個廚房倉務之類應唔應該寫埋落去，thx

唔寫就會問你點解咁耐冇做野

老老實實我炒咗兩年散時間自由又唔洗供強積金

除非3個月內就冇做
如果唔係，乜柒都寫落去
點解轉行易答過點解一年冇嘢撈

Disign? Design?
有相關學歷、獎項、經驗？有就大概佔三份之二，其他佔工作經驗就三份之一

明白

仲要排先後次序，個人資歷、相關資料、工作經驗、其他